重覆最後一次針對警察係路線正確

班狗係政權最後一道防線，瓦解防線先可以直搗黃龍
冇一隻黑警係無辜，唔好信有咩深黃既狗，最多係有d懶係中立既狗最後咪又係聽order做野
Btw希望大家唔好再叫香港警察，知法犯法哩d咁廢既口號，要言語上更加羞辱佢地

傳統d有好仔唔當差，當差正仆街

真係好撚嬲

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

狗係仆街 但都係棋子
endorse佢地嘅始終係政權 禽賊先禽王
治本方法係要政權知驚唔再放狗咬人
政權緊張嘅從來只有利益

撚狗為輔 政權為主

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

其實佢地最緊張係果D乜乜乜宿舍,有佢地最CARE既人響裡面

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

Agger

死不足惜

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

推 我錫曬你地
另外
[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

agger，連兵仔都未打贏，仲講咩打boss呀

執法獨大
凌駕立法
軍政降臨

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

佢哋點樣

打倒香港軍政府!
香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

推

睇得出班狗已經崩潰

今日開始 裸體警犬
做狗就唔好撚想著衫啦

清除政府爪牙

正字特警：警賊

黑同白一線之隔

一推再推

樓主講下點樣為之「瓦解防線」先

推，香港警察，成班垃圾

強姦犯，殺人犯

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

當前目標
914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

永不忘記淡化
721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

支持，繼續搞

代表一眾連登仔大力支持你地

其實班狗D黑眼圈仲大過熊貓
佢地上晒裝先見唔到

冇一個畜生係無辜㗎

更加唔好集中係私鳥 被動私鳥就ok

政府和警察要一齊受

贊成將全部精力對付差佬同埋政要！直搗黃龍